{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1445960320/beulaundoteu-hotel-sasangleunesittejeom-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698925165504&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493166412&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=65000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220958351&selectedRatePlan=292304102&expediaPropertyId=45155010&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 사상르네시떼점"
    },
    "text": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店\\n\n大韓民国ブサン広域市ブサン広域市ササン区セビョク路223番キル83\\n\nブラウンドットホテルササンルネシテ店の場合、ロッテ百貨店ブサン本店からロッテ百貨店ブサン本店7.8km、ナムポドン通りから9.3kmの距離にあります。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、毎日07:00~10:00にセルフサービスの朝食も無料で提供します。 また、このホテルの場合、チャガルチ市場から 9.8 キロの距離にあります。 掛法ルネシテ駅から徒歩4分、沙上駅からは7分の距離にあるので公共交通機関が便利です。 , ホテルのサイズ:40個客室、チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:いつでも簡単チェックイン利用可能最小チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日09:00~深夜0時に到着するとフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店はどこにありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店は大韓民国ブサン広域市ササン区セビョク路223番キル83にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店はどの観光名所からの距離が近いですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店はロッテ百貨店ブサン本店から7.8km、ナムポドン通りから9.3kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店では何の無料特典がありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店ではWiFiやセルフ駐車などの無料特典があります。また、朝食も毎日07:00~10:00にセルフサービスで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店はチャガルチ市場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店はチャガルチ市場から9.8キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店は公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルササンルネシテ店は掛法ルネシテ駅から徒歩4分、沙上駅からは7分の距離にあるので公共交通機関が便利です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店のチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店のチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ブラウンドットホテルササンルネシテ店ではペットを連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルササンルネシテ店では共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店では駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルササンルネシテ店では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットホテルササンルネシテ店は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットホテルササンルネシテ店は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 778
    }
}